You took my soul wiped it clean

You took my soul wiped it clean

What is that fucking mean

Our love was made for movie screens